林 鄭 ： 一 年 時 間 倡 設 境 外 投 票

押後立會選舉一年 林鄭再倡設境外投票 稱冀助大灣區港人「保留選舉權」

立場報道2020/8/1 — 19:40

特首林鄭月娥昨引《緊急條例》押後立法會選舉一年，又明言希望未來一年能夠籌備到「關愛隊」、在投票站內安裝閉路電視，以及引入「電子派票」等安排。她今日接受 TVB 專訪時再重申可準備「境外投票」，「粵港澳大灣區其實是一小時生活圈，日後的選舉是否應該因為尊重這些人、也是香港居民…為他保留到他的選舉權？」

林鄭月娥今日接受 TVB 專訪時表示，香港現時未有境外投票或電子投票安排，又指香港現在「融入國家發展大局」，而粵港澳大灣區只是「一小時生活圈」，日後選舉應考慮尊重居於大灣區的香港居民，「為他保留到他的選舉權」。她又稱，現行選舉沒有為長者投票定下特別安排，「這些全部都可以檢視一下。」

林鄭月娥在昨日記者會上已重提政府原本希望今年立法會換屆選舉做到長者和殘疾人士「關愛隊」，在投票站內安裝閉路電視，以及引入「電子派票」等安排，但暫未能做到，因為要說服選管會實行，她稱期望能夠用未來一年籌備，將這些措施付諸實行。

任何案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這個案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

一小時生活圈，點解唔係用一小時落黎香港投票？
低能

咁八小時生活圈係咪北京都可以投票

一小時叔唔到香港投票？

屌你老母咩？

淨係尊重大灣區居民?
全世界咁多香港人點解唔尊重埋

種曬成個花園都得

中國人終於有得投票 好想煲大佢

好想全部微博都知

估計電子系統實係由上面設計……

其實全世界都知佢無民主，仲留個垃圾局嚟呃邊個？

中國人終於可以係國內見識到投票

正 有機會14億人投民建聯/ 正聯會

屌你老母搞咁多野，為班唔係香港嘅前香港人？

索性恢復帝制咪算囉,搞咁多嘢做乜?

一年後仲向到先講

好想係廣州市中心投票
華叔願望達成

一陣投出嚟會多過香港登記選民人數？即係鋤大Dee出第五隻dee，你點玩？

14億票

出晒大技，谷高港內投票率都冇用，佢港外chok票，得左
咁既議會你投埋我個份

到時十四億香港人投票

28.選民須在香港居住
(1)如某自然人申請登記為地方選區選民登記冊中的選民，則該人在提出該申請時，必須令選舉登記主任信納以下事項，方有資格如此登記 ——
(a)該人通常在香港居住；及
(b)在該人的登記申請中呈報的住址是他在香港唯一或主要的居所。

仲大把舞弊花臣
輸？我冇諗過喎

法例嘅嘢唔啱用就改之嘛

除時又搞多個炸彈出黎送俾中共

即用国安法改例
屌你老母柒婆

依家你係特首定鄭月蛾係特首

大灣區選區?
有大灣區立法會議員?

係咪想所有大灣區居民有權投香港嘅票？

佢有邊次做d野結果唔係害死老細㗎

票站個cctv係睇你投邊個？

延後選舉真正目的係呢個 大灣區全部種哂做香港居民境外投票

有個新選區叫大灣區咩

還掂個垃圾會都廢㗎啦
咪俾d中國人試下投票囉
食過返尋味呀

住係支那唔撚係香港人

大灣區選區

海外港人一齊投

種到一千萬票都得

香港種完唔夠要境外都種票
睇黎區選真係嚇到佢閪水長流

到時候又要計埋一小時去到大灣區既地方
無限延伸

咁咪要記名投票？

屌

留名睇有幾多選民死咗都要回陽世投票

任種嫁喎

英國都好似有，之前英票，香港BC投票可以去領事館投

仲有下屆咩 投咩票

雜總一票代表十三億人民

我飛過台灣都係一個鐘
下年去台灣投票先

個境外投票當然需要修例

一箱箱禮義廉票由公安送返香港

恕我孤陋寡聞我第一次聽境外投票

Brexit果次？

境外投票 中國人民一人一票推翻共狗

大灣區屬於咩選區屌佢老母

台灣都係一個半小時

DKLM幾時死

境外投票違反基本法

三千萬選票

食屎啦境外投票

我淨係知果次投黨魁就得

其他地區唔投保皇

香港真3千萬人 任你民主派拎盡7百萬 都會輸2千1萬

咁係台灣既香港人呢？

2021年9月5日，大彎區香港人數字會神奇地增加到幾多？電子投票做馬，特約演員都慳番喎

其實飛歐美都係十幾廿個鐘，不如全球投票啦

一個飛去到台灣
台灣既香港人係咪都比可以投票？
on99

各位觀眾，五條煙！

所有都得

故事發展係咁，上面冇人check身份證，即係乜人都投得

林鄭搞投票係咪想顛覆政權
想中國人造反

中共版 我們都是香港人（選舉日限定）

狗西

俾埋人大投票啊笨柒八婆

唔係住呢度但係投呢度票真係好撚有問題
嗰人要出現最基本啦

14億票倉

林鄭真係共產黨?

我建議成個大灣區都可以投票，令香港更可溶入大灣區，唔贊成嘅都係分裂祖國。

想無限種票？

佢下一步就會咁啦
唔駛你建議

中國有票站嘅話實做馬

仁哥 黃碧雲搵到佢嘅選區啦

國內投票冇可能搞到
你搞到
到時入邊嗰啲強國人
問點解自己冇得投票 反政府
咁就仆街

我全票投保皇黨算

裝CCTV都係 侵犯私隱
我估唯一搞到有機會搞到係關愛隊

14億中国人都要投票
建設民主中國

驚輸到pk
就出茅 招
正冚家產

不久既將來
14億人可以投票選出香港特首

又開先例 境外投

咁住英美既香港人呢？

大灣區投完可試成個廣東省投，然後個個省都有自己票投，再之後就好似美國咁選舉人票選主席!
我地係咪要幫手宣傳俾內地同胞知林鄭呢個咁偉大嘅願景？

試水溫搞區選 輸左即縮 香港冇民主了

等睇13億票

連投票咁大件事，都唔願意落一落黎香港，咁重算香港人？除咗呃老綜嘅重有咩人？

玩大咗
攬炒之母想話比支那人聽
支那地方有得投票？

唔洗玩狼人殺

又比佢地諗到條絕世好橋 就係喺大陸種票甚至造假

dllm!!

咁長住大灣區既人係投邊個議席？
林鄭媽媽係咪想提議香港要設立代表大灣區既立法會議員？ 咁算唔算意圖分裂國家？
咁如果我住係兩小時生活圈內又投唔投得？ 宜家飛台灣都係兩個鐘內 林夕可唔可以投？ 畢竟台灣都係祖國神聖不可分割既領土既一部分
係咪都會有台灣區立法會議員？
如果蔡英文唔承認台灣區立法會議席算唔算犯左國安法？大波驊女士可唔可以通輯蔡市長？

共產黨+電子+投票

香港邊有咁撚大

我建議設大灣區選區立法會議員席位，為大灣區人發聲

全中國投啦

取消立法會啦 反正都係橡皮圖章

十四億人共同願望選出禮義廉

簡直荒天下之大謬，地球另一面都係十幾小時生活圈
話明唔係長期係香港居住就唔撚投得
個垃圾大灣區係唔係由廣東省割左出黎劃左入香港地界入面?

咁佢哋投咩區？

開個新區叫大灣區？

不如搞埋全球投票啦

中國式選舉，中國式香港，中國式民主

我屌你老母冚家產
境外投票 咁境外啲人駛唔駛交稅呀
佢地知唔知香港市區樓幾錢尺呀
佢地又住緊幾錢尺呀

你自己做唔撚掂搵班支那人溝票
做人做到咁死撚咗佢啦

香港就係俾依班躝癱整死
佢地一定死無全屍

你咁有道理
叫佢點回答

一件污 兩件穢
佢黎緊兩年應該會無負擔全力加速

講到出口 扮都唔扮

劇本

加埋電子投票
老人院100%投票率

14億香港人

投票人數又創新高，數以億計

唔撚係香港住就唔好撚投啦dllm

十四億人？

其實條柒婆仲有幾耐任期 好似做左好撚耐咁
雖然唔覺換左有咩分別

777:香港即係中國,中國即係香港,所以無問題

14億人投票

你慢慢玩
我地已經唔再care

投票率 1,400,000,000/4,000,000 = 35000%
又創一個健力士紀錄

大灣區都有得投？
咁其他中国同包呢？
林奠搞港獨？

仲有福建呢？北角班福建幫唔洗落嚟投啦

中聯辦主任做欽差大臣

會唔會14億人投票

冇住址, 佢係咩區先?

上次區議會政府史上民意最低,建政仲多咗票,
比多一年佢種,你10成投票率都無用
可以死心

無限種票
直接DQ晒所有民主派咪得 洗閪搞咁多嘢咩

戇撚鳩，住喺大灣區又點樣喺報選民登記住址常住

要門面好睇,種票你見知但證明唔到

林鄭起義
建設民主中國

唔洗啦，空窗期50年，人大派人落嚟做咪得囉

講到一小時生活圈咁近 咁返港投個票好難咩？
班人又唔係跛嘅 咁撚好服務 上門逐個收票呀笨

真係屌你老母

支持全民投票
由大灣區開始
全國人民有分投票啦

大灣區13億人口投票

屌你老母 咁海外港人呢

都DQ晒啦，仲要戴多避孕套

要投咪自己返嚟投囉 白痴
一小時生活圈喎

全世界香港人都可以投票了

境久卜人士邊有資格投票

境外種票，14億票不是夢

直接委任啦 投咩票

剩係大灣區?好似想搞分裂咁
明明中國公民都應該係平等嘅

一小時生活圈唔係佢地用一小時返香港投
而係我地花一小時將佢地準備好嘅選票運嚟香港？

大灣區嗰班都撐保皇架啦，投乜柒呀

台灣咁大都要人跟戶籍地址投啦
人地搶車飛搶高鐵飛都得啦
班大灣人仲要人就呀？咁把炮就咪撚理香港啦

講得好
人哋台灣選舉 個個都要搭高鐵搭飛機返去先有得投啦

一小時性生活圈

你有冇一年時間呀

不如全中國13億人一齊投

咁其他海外香港人都要

任何事件，只要見鄭月娥有份出現，你就知道，這個事件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

根據香港國安法
由於全世界既人都屬於香港新基本法既對象
理應全世界都有資格投票！

就係知道好多人會去5眼
所以只限一小時生活圈，咁就更小唔親中既人投票

咁總書記有冇得投

咩係電子派票？

屌你老母個人唔返黎 點知邊個投

押後選舉一年間 政權的造票陽謀 大灣區香港居民達53萬

是撚但啦都dq哂

睇下港共仲有冇一年時間

一小時都唔撚返香港投 係咪已經無左香港居所 唔合符選民資格

14億人投民健聯

法例唔啱心水咪改
用附件加上去又得
釋法又得
玩撚哂 全部係自己人
唔鍾意你就拉鳩你 分裂國家 破壞領土完整

死賤婦

又可以人大釋法

其實外國選總統個啲，外地人係可以去領事館投票。

不過大灣區投立法會傻嘅都知個目的係想點

1. 唔係香港住根本無資格投票，無大灣區選區
2. 加拿大有20萬香港人，要搞點解唔一齊搞
3. 點拎返D 票返香港數，候選人點安排人監票
4. 電子投票100％用黎做票
用一年時間做票仲要打開口牌，林奠先做得出

14億票不是夢

之後再用緊急法推後特首選舉，林鄭咪可以永續特首囉。

人地係全世界可以投。

林鄭呢個就只係大灣區可以。

上面大把方法阻止你全程監票。中途佢鍾意做乜都得啦。

點解1小時內就有得投票，1.5就冇？

只係得大灣區，廣東省其他地方就冇？其他省同國家呢？

佢個境外投票區點定？

賤婦

總投票多過香港選民

咁都上唔到熱門

諗出嚟嗰個一定覺得自己好聰明

屌你老母邊個話要

加速主義：
深圳人見到點解人響深圳既香港人有得投票但佢地無得投

又多幾十萬票可以自由分配
諗唔到保皇狗有輸理由

大灣區居民開始可以參與香港投票
希望不久將來伸延至全國有投票權

台灣坐飛機都係一小時

娥要種票

分裂國家

過程唔重要 有關方面會安排好結果

正 選民資料送中

加大力度！！

包頭、齊齊哈爾、鄂爾多斯

十小時生活圈

期待有日香港喺大陸設到大使館

睇唔到同疫情有關，點睇都喺講用一年時間出 cheat

種到總票數高過選民人數

越南都好多香港人同近香港，應該設埋票站

好呀，唔好得個講字，加埋郵寄同電子投票啦

支持所有省都有票站
俾各省人民見証乜係選舉，我哋有、佢冇

嗰五十幾萬係住埋同一個地方？
唔係嘅話要幾多票站先夠吖
定係諗住自己準備晒佢
立會假假地都分咗5區，
長居大陸算咩區
定係諗住邊區唔夠票就加啲票入去

cctv 同電子票
即係話 港共會知道邊個投泛民

呢個時候緊係搬美國出嚟啦
話美國公民都係境外投票

直接開十席做個大灣區選區， 到時你一世都唔駛諗會拎到40+

不如全中國13億一齊投
鄭月娥 你不去死 待在人間有何為？

妖婦之後係咪想分裂廣東省？

大灣區投票係咪只會見到親中派候選人？

民主派抗爭派全部係無樣既無名氏？

民建聯有14億票贏撚硬

每個廣東省縣市加埋澳門都要有

牆內人民有得投票選地區人大
不過候選人係共產黨篩選好哂俾佢地咁啫

賤婦應該學下雜種永續特首位

柒婆果然有遠見，她讓中國人首先見識到香港投票，希望遲吓推廣到全中國都投票，最後發展到全中國人投票選國家主席。

不如係大灣區搞選舉

有邏輯就唔係柒婆啦
最緊要種票，有成年時間

比較咁多都係多舊魚
中國夠有法院，但冇法治；中國夠有選舉，但篩選好哂，根本唔係公平選舉
好多野去到中國人手上，就會變左另一回事
係中國入面搞選舉本身已經唔可信

特首散播民主思想到中國 企圖癲覆國家政權

最後數撚左一億票出黎

潛伏左咁耐林奠終於繼承支聯會理念，實踐將民主帶入中国

然後下年多左100萬新香港人

電子種票

原來中國人有得投票 選黨主席有冇份投？

一箱箱印好既票運黎香港

幾時侵同蓬佩奧都有份投

一小時生活圈點解連花一小時塔車去投票都唔肯？